常規班 補koopa 定ken tai好？

想數學有星
常規班 補koopa 定ken tai好？
真心問
打手勿亂

傻的嗎，用條垃圾同kappa 比

kris lau

Herman yeung

dickhui

Dick hui 出卷都未識 傻的嗎
Ken tai統計學扮精算學

Koopa好呃錢

1014同2111補koopa m2 plan真心有用

3D trigo真心屈機，搞到方丈要封佢啲技巧

想有星上intensive好d

Wilson liu

邊位個先
利申：想補下三角

古巴

點解咁講

三角我識但成日計得好慢

Dick hui 份mock唔知佢自己出定有人幫佢出啦
但成日會有錯概念既問題

Detail

Koopa la
秒

More

巴打要唔要koopa啲 notes？
要tg我，我影相比你睇睇

利申2015 grad

底唔差，要上星就 wilson liu

Koopa 離地
dick hui 補底

Wilson Liu 真係幾好
notes 整齊過 Koopa
會 keep 住提你伏位
貼地
上堂吹份又少 D

不過 wilson 係 assume 你有一定數底再補落去

Your dick is hui

Herman Yeung
戇鳩先俾錢睇video

Wilson 大伏啊真係，除非你上堂唔想學野，靜係想聽咸Gag ，補佢應該會開心嘅

追5** Koopa for sure. 絕對唔離地
教多少少就係留返啲空間 考評就算出新題型都應付到
話比人封神技嗰啲究竟熟唔熟神技
喺份卷用唔着 定係 用左都做唔到先

其實我幾中意佢最後intensive
果種training再返去溫書上到1/2個grade

追5*/**係咪補"elite神技班"就夠

我想問麥當勞之夜是咪一定佢學生先去得？

唔一定 你大可以照問架

依家YouTube 咁撚多優質數學片 仲係到問 仲唔撚係打手

老鬼表示 咁會拎少好多ex bor🤔

我同學數底好好，老師aim佢數學5*
佢補左koopa全期+做齊佢啲練習，溫曬書
最後4左

pp做死你

有冇建議要補邊幾個？
只補常規ok?

全部報矖
我有$400現金卷要唔要

同意 雖然koopa勁拆plan 但佢啲嘢真喺work 唔好慳個幾百而放棄咗爆星嘅機會
利申 過來人 17dse 淨喺補咗planA 最後得5

Dick hui

2014補佢2左
2015補koopa 4左

KOOPA

講到唔補唔得咁

2017 dse koopa D cal programme 咁多個裡邊用到幾多個呀
利申 補一個呀sir自己開既小型補習社 5*

Koopa係叻但教到走火入魔
啲所謂神技可能幫你秒教題目
但對改善數學根底絕對有害無益
神技係咁有用就唔會轉一轉題型就玩死曬班學生

咪撚補啦 依家DSE根本偏向玩concept 條題目根本好少數字 多數係unknown 為就係考你concept 根底都無就玩skill 一轉題型就無撚用 倒不如上網看Herman yeung 或其他教學片

你估名師真係咁多人奪星 你報一期都可以去攞錢

利申 今年仆佐街

agger 我呀sir就係教concept 好多時我地上堂都淨係學左點做D題 而唔係會識背後個concept
koopa呢D教你用神技黎做題既 一轉左個題目出法就出左事
聽講今年D maths mc koopa d技都冇用

ken tai真係好廢
以為自己好掂

再補充 咪撚補Dick hui long question 教佐同無教無分別
得MC叫有少少用 不過今年都用唔到

我同意
大把人報一期就去拎錢

我個人覺得跟大型幫到既係好多野都幫你分哂類,有方向,有系統咁教你做數
同埋最重要係有好多練習 好過買出面果d練習

亂咁用神技真係學壞手勢
見到班program撚今年MC收哂皮真係心都涼埋

補過koopa同ken tai
兩個都唔覺學到野

補腦
kt私怨撚
kopa 9upper

神乜野技

轉一轉題型就收皮啦

你搭車來回啲時間用嚟操數好過啦

咪就係 講實要穩取5**就係要唔依賴cal機 cal機program只係for check 數

我今年5** 冇補習 全靠跟日校老師 唔靠晒program 學足啲野 再操pp 操速度就夠晒

其實今年一樣用到
利申上咗幾年岸，除非佢high大咗偏偏今年唔教

Can't agree more
Aim high嘅話 用program嘅原則係你要知唔用program嘅做法
如果唔係好似今年條In-centre MC咁 俾埋program你都未必識用

有邊幾條用到
數嚟聽下?

用神技操12-16pp 37-40/45
點知17dse lv2左

搵緊份mc，之前做完扔咗
至少最多人討論果條centre of triangle係用到

但點解明明題目玩法唔同左今年咁多用開計數機既人收左皮但整體成績都好似同往年差唔多咁
做完17再睇返往年pp尤其是15-16真係覺得前幾年mc好容易

係 嗰條係用到
不過識用嘅人唔多
同埋四心Program上網都有啦 齋為咗呢個Program補佢冇乜意思
今年比較深嘅Q9, 20, 23, 27, 41 得一條用到Program

EAA話冇拉curve你信唔信
不過講真 今年係Paper 2難姐 Paper 1唔難

一句講晒
一係唔補 一係私補一係koopa
Dick/ken 都垃圾

真心唔好再補koopa 佢教既神技係好屈 但無咩係係dse到用得返 上堂教果啲3D神技 GSlongQ神技 坐標幾何既program 係真係可以秒到果類題目 但考DSE 果陣用到既機會真係唔大 補佢既好處我諗會係對數學信心大左好多 上堂果陣打晒飛機
利申：補足成個S6plan a+b

真心覺得今年攞到5**果班真係神人
我班有個數學長期校內第一每次操PP啱9成
aim5**但最後4左
當初衰貪快直接一黎操十幾年PP，結果淨係識做PP嘅題型，牽涉到其他concept即刻唔識
例如條mensuration/function一見到已經唔識

btw koopa最尾果堆神技班堅持話今年一定會出gs x prob
結果大部份時間攞晒黎教gs prob同佢會展mock離地題目，話3D唔會出所以唔教

咁我反而覺得係你學校個5**無料
無論考咩考試同科目，你係Top果班人，份卷出得幾深你都係Top果班人，頂多因爲心態問題而有1個grade誤差

淨係冇圖都死一堆人

例如條mensuration/function一見到已經唔識
邊條?

今年果條係比左個quotient我
之前操pp未遇過 反而中學教果課果陣做教科書題目先有做過

以前就定%
而家就等你班人考哂改得7788就定個cut-off

LQ個條? 係幾新既
今年Section A2 好似難過B

唔知依家ken tai變成點啦
2年前retake 補佢4上5*

求名

Koopa根本俾d本身有料嘅去補
冇料嘅好睬咪5 唔好睬真係得3
有個同學當年dse係咁吹捧佢
仲用成3,4部cal機 死操maths 最後都係5咗
根基一般就腳踏實地操好concept啦

利申: 16dse

Division Algorithm
Practice Paper已經問過類此concept 不過呢條再深啲
大概係pure maths 較淺short q嘅lv

agger , same傳統操pp方法, 17 5**

不過我都用咗好多 cal機program, 有時候check數有時候 (嗰啲program全部上網搵返嚟)

17mc我又唔覺得特別難, 印像都好似幾多題可以用program

btw 如果concept唔清, 轉一轉就可能已經唔識得用program, 相反concept好清都可以以用program幫你計快啲(e.g. solve triangle)

嗰條個個都話冇得用program, 其實你代a b c d option已經可以知道答案, 嗰時我就係咁, 但係錯咗(因為記錯program出ans次序 ) 44/45

e條好似好撚難, 最尾嗰幾分鐘改咗答案

有時考試嘅嘢 又未必嘅

清concept睇Herman yeung 夠唔夠
可能retake

夠有突
佢有教out C嘢

btw 你真係覺得koopa program好勁嘅, 試下上網search nixon 星河教育

佢嗰啲program真係好勁, 仲勁過koopa夢想成真

印像中最勁嘅program:
1. 圓切線/代點/slope/ tangent equation/三點求圓 etc 一個program乜都有齊 可以直接秒2016 paper1 q20

2次聯立方程, 佢可以畀曬啲步驟你, 唔同出面嗰啲, 淨係可以幫你check數

自己入場都入咗佢兩條program , 不過好似冇乜用到

上面兩個都冇補, 佢哋嗰啲program全部都係喺forum/ fb page搵返嚟(page剷咗了, 好彩自己有backup)

巴打

我都覺得自己好長氣, 但係share下我自己17有邊啲mc用咗program:

12 17 22 25 26 31 34 38 39 41

最後, pls remember concept>program

如果觀塘區想免費補習嘅, tg iphone4s888 純粹想give back to the society

始終一間學校入面學生質素參差唔同
如果整體比較弱嘅話老師平日出卷方面點都會偏向簡單
所以能力亦稍為高少少中等水平嘅學生攞到高分之下自然會以為自己掂
可惜出到去就

其實做past paper或多或少都會知道自己實力嘅
我自己就好信臨場失手, 高手都可能跌兩三個grade
始終冇乜經驗
同埋臨場真係打八折, 記得平時操卷有45分鐘check,考試得返20mins check

個post畀我騎劫, sor
但係有冇補koopa嘅人考試用過面面交角? (唔好同我講12 13嗰兩題, 太舊)
好多所謂技巧根本冇乜用

有時明明已經操曬卷但係出到去成績麻麻比先係最灰
可能個考試比我嘅壓力太大所以我有三日都考考下肚痛 我唔知有冇影響啦但係做嗰陣忍住肚痛咁做
最後果三日既卷全部2左
有時就受上一科影響搞到頹晒
覺得自己衰左就算跟住考得幾好都好都唔會入到大學
我發覺出去補習社mock同真正上場個氣氛都仲係有差距
以為自己考過出面補習社mock感受氣氛到時一定會定，點知一樣咁緊張

如果我當初打算retake一定會搵你幫
不過諗左幾個月之後都係覺得自己唔岩呢個考試

一定唔會去星河啦
垃圾堆田區

我諗住下年淨係報一科通識玩下
到時睇返自己究竟係比考試突發壓力搞到影響表現定係實力真係唔得
同埋睇返自己夢想目標其實都唔使咁高學歷姐
有時做下紀律部隊幫下人都唔錯

念力

我都驚
我今年應該會報3個mock定驚
因為我地學校考試係响課室考
我怕完全唔同feel

磁力王

自己都好唔鍾意allstar呢一間嘢, 好up dup, 純粹係講koopa program唔係最勁

but補習數學唔好去大型補習社

點啊ching，叫咗你上堂專心啲㗎啦，古巴教邏輯同技巧，齋聽一半神仙都死啦
利申：17dse math m2 5左

綜合晒 各位ching 意見
我都會試左koopa先
試完暑期再同大家講跟成點

有冇人知佢暑期第一堂教左d咩？
駛唔駛追番睇片？

打手全面出擊

你星期一去唔去

雖然我今年數學得5 但完全無靠過programme, 唔覺programme會幫到我啲乜

可能個個唔同 我果陣上網聽人講參加街外mock可以到時真正考冇咁緊張
不過始終唔係真DSE所以未必可以有DSE果種考試狀態
我覺得勝在係俾個動力你溫書當自己提早考DSE早啲溫曬啲notes
btw提提你 我個人覺得mock作用唔大，因為到真正考試你一樣都會咁緊張，同埋好多都係出得比較離地好深
今年報陽具許mock我覺得難道比今年份dse高少少

25同39點用program
其他我都大概估到係乜
Btw如果冇估錯 你嗰啲Program都係幫你speed up個Process姐(eg cosine law) 並唔會令你由唔識計變識計 除咗41

咁其實大部分program係幫你加快速度, 冇concept都唔識用program啦

完全靠program以為唔識都計到就真係

依家啲so called program撚就係走火入魔 整10鳩個program嚟計某啲特定題型 即係類似四心咁
可能三點求圖又有一個 ASGS又一個咁
然後EAA轉少少問法就可以廢咗呢堆program嘅武功

佢應該會認到人

唔好玩啦
連面面交角個招都係抄Koopa
仲要吹到out syl黎掩飾
補過Koopa一睇就知

認真
如果你數底唔差，就補kentai，可以幫你拎星
不過難拎到星星

真心嘅 補習老師係人夾人 佢嘅方法係啱你嘅咪攞到星
利申今年補dickhui攞左5**

agger 利申補koopa 5**

有冇補koopa嘅人考試用過面面交角? (唔好同我講12 13嗰兩題, 太舊)
好多所謂技巧根本冇乜用

得閒睇下佢圓形嗰條program, 勁過你哋嘅夢想成真

唔好以為koopa program全世界最勁

btw 兩個都唔好補, 特別係all star依間垃圾

以前讀書阿sir都係教我地善用program
但你明做緊咩咪事半功倍囉 唔明就等比人玩

傻豬黎
人地啲神技就係用pp題目造出黎
對住問題砌條神技出黎 做pp緊係高分
下一年新題目咪收皮囉

Agger
當年考AL pure/applied都覺得份卷深過預期
但考完兩份就覺得A硬 最尾A曬

上堂就聽書啦，洗乜花時間去補

其實好多所謂神技只係用計數機sub數入條題目到之後答案逐個試
當時我貪快因爲唔使計
平均每條MC 30秒已經出到答案
呢個方法又唔算馬後炮因為我操Ce-16dse都一直用得好順暢
係今年先用唔到 其他polar coordinates shift +/- 都係

koopa得睇佢表演
學唔到架
離哂地

無撚補過佢 淨係睇過佢既notes/聽過佢啲學生點講
利申: 無補過數 CE/AL咩數都A曬

其實成個補習界教數學科
又教得好既
上堂就koopa
網上就得HY
自己二選一啦

數學2-3底koopa得唔得

手頭上有d koopa notes 有無巴打岩洗
可以pm tg@Constantine1453

其實如果aim唔高嘅話(eg3/4) 可以試下佢team 個alvin 我覺得佢唔會用好多koopa嘅神技 但就喺好貼地咁教你用傳統嘅方法去做唔同題目 底差嘅話可以幫你清concept 但aim high同埋你中六先開始嘅話就可能要報埋plan B 因為如果你淨上plan A嘅話你會跟唔到 同miss 晒其他中四五教嘅嘢
利申 非打手 純粹喺koopa今年個mock喺alvin解卷 覺得佢解得幾詳細 [size=2]但佢完全唔用神技解番 搞到好似畀人昆咗咁/size=2]

Alvin大隻又靚仔著衫又型
Koopa樣同衣著就

唔好亂學神技
玩命

我見佢放榜果日主動po左好多學生同佢講得2既消息
起碼夠老實囉 唔會淨係po班高分出嚟扮戰績好勁

我諗佢都真喺sell補底 睇完佢個解卷就feel到 不過始終個個人目標唔同 最緊要搵到個補習老師真喺幫到自己

想重溫個topic既睇herman yeung
其他時間自己拎住本jointus 同pp 做20年 重覆做夠10次
唔識既mark低 學完個解題方法同流程 而jointus 會有幾個method比你睇
學曬佢，睇下有冇d方法好快，你又冇諗過
唔好見到自己做到其中一個method就算
留意下某d topic會唔會成日連埋第個topic出
唔好以為狂做死記左個答案就叫自己識左
學識個方法 記低曬自己錯左d咩，有d咩位concept唔清
真係覺得自學唔掂 好基本既野都唔穩既
搵私補／小型補習社啦 唔係你只會乜都學唔到

講真jointus本野太離地 如果做黎防hkeaa遲啲出深題嘅話 倒不如做下其他出版社嘅仲好 揀啲難度高少少但又似返dse嘅題型

呢條垃圾肥仔都有人吹奏
想保數學3就可以補呢條友
佢就係因為自己有黃袍加身，唔抵得數神多學生，成間野收起哂數神啲傳單，搞到數神過檔

應該係jointus pp solution...

咩係黃袍出身 ?

有料爆 ?

舊料黎架啦喎
上Google搵會搵到舊登有關呢單野既po
詳情自己去睇

Koopa係咁
外表有好濃烈既毒味
但上堂好正又學到野係真

即係同某啲高層有啲關係。

畢業之後做過呢啲所謂補習公司，聽過下啲內幕料。

柒左 深潛
不過都係純粹分享下咁姐

如果自問aim5以上 有能力(好多plan) 一定koopa

似有上開兩登

佢鬼得閒上

有冇補過既人講下lv5 retake 拎*/**要補邊個常規

補小型補習補左2個月
5->5*
衰係唔撚識解prism

睇佢入面個指引夠做

我都係

你係咪講笑

大學好多戇鳩係信

成五個班

覺得個底唔差想有*既話就補koopa啦(當然要睇下你係ff自己個底好定真係底好啦)
我呢啲垃圾考左5次DSE
12 14 15 16年lv4
17年 補koopa就lv 5*
Paper 2 42/45,衰左係大家都話唔難既paper 1。事關考前一晚訓唔到,訓得一個鐘去考,搞到個腦好遲鈍。個考官嗌收卷先念到最後一題點做,同有啲廿年都未試過錯既careless。
但我其實好勤力,做哂所有pp+koopa既功課堂堂都清哂先上堂+補足佢所有course+去足麥當勞之夜。
其實佢教啲野上堂係講得快同深,但你肯去麥當勞之夜追問佢,你就會識。就算佢講完你唔明,而你又老尷唔敢再問佢,你都可以問隔離啲同學,總有人解答到你。

何苦

細個唔讀書,個底好差,但又想入u

條友好撚勁
IMO金牌 香港歷史得6個人拎過

5星左2年core,係咪注定一定無星星

有無人知koopa間野/佢自己
係咪真係好有料？

Koopa以前係IMO香港隊教練
係聰明係勁 但以前識啲researcher/lecturer話佢做研究麻麻 而且佢教書style真係不敢恭維
上面個alvin係佢以前IMO team學生
講qualification除左koopa 屌打其他數學補習佬
聽上面講佢教書重視concept多啲
兩個揀一個補我絕對會揀後者

係都Wilson 補底喇

但佢phd老細好似勁人黎？

17 dse maths 錯十條mc 結果5*
M2 5*

無補過數
剩係靠睇Herman yeung

Coreaper1 做剩成個鐘 考完諗住拎硬5**
點知錯10條mc

溫書方法係睇晒Herman yeung （17paper1尾2果條5分鐘做完)

自己買左幾本mock: chung tai下 （勉強應付到）
Joint us (極難 唔夠時間 ）

M2 無乜點溫都係睇Herman

睇晒Herman yeung 片都係覺得今年mc好多唔識

Joint us mock 真係難到仆街
你限時做完岩90% 應該就算穩5**
Chung tai 下都唔算太難 感覺難過dse少少

題外話：我都幾驚訝今年錯10條mc都有5*
應該係我paper1 岩晒咁濟先拉得番。 （～101/105）
同埋想問大家點睇今年個cut off

你計返錯左咁多題mc已經無左成科數7~8分
所以你p1 full唔到就無**,所以有星好正常

巴打覺得今年cut 幾多%
記得之前試後討論區話今年會cut低3-4%

佢老細勁唔關佢事 有鬼用
況且條友都全力搵真銀啦

入面話5*/**補elite班+操卷班

不過俾錢係到操PP好似好on9下

淨係記得佢啲片locus好深

應該同之前差唔多

本身數底差中六先爆
因為冇太多時間所以skip左concept同埋直接操pp+學神技
淨係識認條題型點用計數機做，結果一轉題型就gg
3月先跟koopa神技學左佢mc神技所以以為自己ok
18dse記得唔好淨學神技 要理解concept

你成個中六拎黎練番基本功可能有3-4

同埋多d操唔同既mock唔好死操pp
我果時成日覺得pp同日校mock/坊間練習mock/joint us 題目唔同所以忽略左唔做
其實做呢啲對理解concept 好有用
萬一dse好似今年咁出另類新題型都起碼有個保障接觸多啲唔同嘅題目

係 所以希望我呢個case可以做個教訓呼籲大家一定要打好基本功
始終當初得返半年時間如果有兩條路
一條捷徑有機會攞到高分不過萬一出新題型就好大喎，一條係普通路唔會高分得去邊但係起碼夠穩陣
同埋當初做10幾年pp覺得咁多年問法都係差唔多
以為捷徑果條路夠晒穩陣
點知估唔到原來今年做咗白老鼠一改10幾年模式轉新題型考concept
不過點都好成績都已經出咗考都考左
咁多位18考生加油

好似你既白老鼠應該年年都有
啲神技擺明係睇曬過去十幾年pp再砌出黎
對住問題砌技巧緊係work
唔轉題型條友tip錯topic都係死一堆人啦

如果你每次做完pp有真係理解錯左啲咩
明番個concept同做法 做10年8年夠拎5**有突啦
好多人就係鳩做pp 做勁多pp同exercise
但錯完既野一係唔理繼續錯 一係背做法唔理解
年年都有咁既人 結果每年pp做幾次結果都要DEF or 234

koopa眼中嘅pp其實喺佢歷屆mock嘅pp 佢話淨喺操佢嗰啲就夠

點解個個都話今年轉題型
其實真係新嘅問法頂盡都係三四題
大部份咪又係翻炒 不過係翻炒啲冇得屈prog嘅問法姐

Koopa未紅個陣就好 依加太多人報 變晒質

17dse core5** m2 5
本身對概率 排列組合課題好弱 所以狂煲Herman啲概率片 但今年lq淨係出左條好簡單嘅 都唔知開心定唔開心好
btw 好彩臨考突然諗起之前做過條多項式除法幾難 之後搵下Herman有冇拍過類此題目 點知又好好彩咁搵列 又勁好彩今年有出 跟住秒左條題目

我諗今年整體cutoff應該跌少少 因為卷二ban晒補習佬啲program 搞到份mc''好似''深左 但對高手黎講一樣做到 而lq更加唔洗講 最尾個條奉旨拎唔晒分 但今年出到咁易 有做開ce個啲3d trigo都會ko到

我覺得一份好既dse paper應該可以起題目到分5星同5星星
邊d要識 邊d要識哂
但而加想有星一定要識哂先得
但其實而加就算果位學生識做最尾果題都分唔到高下
睇返近幾年既curve,*同**既學生都需要做岩埋先拎到
變相大家要起A2,part B準確度到分高下
反而M2可以起呢方面做得好d

我最尾嗰part用咗第二啲方法 唔肯定啱 都有5**

應該唔一定要識曬

我一路考數嘅策略就係甲1、2拎爆分 跟住留分比最後個條扣 但今年最後個條易左 所以成份卷可以扣嘅分多左

巴打我都係前一晚睇左Herman yeung 果條片
尾2果題秒殺左

用英文讀數學可以睇Khan Academy,甚至大學Year1都有
但如果主要用中文/或者聽唔明Khan Academy,讀數學可以睇Herman Yeung
上述都係高質既網上免費教材

如果為左攞5星星而本身已經好有料,koopa或者都有用(包括神技班)
因為教好多out-syl野,而可能大學先有用

但網上有好多批評X理,主要是管理屠問題,如果最好,請在開班日前一日報名
因為補習班好少滿額,及避免你報既班會被取消,而浪費時間及打亂規畫
PS:好多低級X理補習老師曾被cut班,某前老師爆料,十月開始報名的班
(12月25日進行),最後12月1X日才通知取消,而koopa這種高級老師唔清楚

利申1:本人非Khan Academy及Herman Yeung打手,只希望讓你地以較輕鬆方法,
去強化自己既能力

Ken Tai唔識唔評論

有時計數check答案,呢個網好有用,包括m1/m2 sketch graph

無論補邊個都好,最緊要夾到你自己
同埋唔好剩係識用program,同剩係學神技,
否則唔清楚concept,就會中伏,加油呀

利申2:冇番年半學,數學m2睇herman yeung輕鬆拎5
另外都有間唔中睇杜氏數學/學校沒有教的數學

面面交角只係KOOPA其中一個神技
補習佬控制唔到考評局點出題
但2017 DSE好多題目 例如Paper2最後二題
全部都可以用神技秒
我個人覺得今年Paper 2係比往年難
但對於Troopas黎講 份卷越難應該越有優勢

我都唔明Alvin學歷咁撚勁
勁過KEN TAI都要入TEAM
唔知係咪性格問題 佢份人真係好低調
但要搏星既 我覺得真係要靠神技
因為做數好考你時間性
我考之前 一次過做左三年pp
做完晒 計番時間真係比完卷時間快勁多
比你用學校教法快二，三倍
多出黎既時間用黎復卷都差好遠

利申:2017DSE 最後多左5分鐘周圍望人擾敵 最後5*
唔擾敵可能5**

冇補過alvin
不過佢幾靚仔

呢位同學唔記得要做禾稻
係咪衰呢？

我低頭周圍望架

16 dse，補過KT，aim 5 但最後得4 自問温曬佢notes 入面嘅嘢，同數底叫做唔係真係好差(當然數底唔會係好) 同我一樣温法温曬佢啲notes 又5**嘅大有人在，所以補習嘅嘢人夾人
btw聽閒koopa係拆好多plan比你 ，但啲神技又好似好過癮
總之你覺得邊個啱就補邊個

多項式個條？

嘩 打手多撚到喱
補習名師你可以自已上下intense 平平地 又可以試下佢地啱唔啱你
HY 就自已上網睇下片 買下書
之前做mock覺得HY係偏易小小嘅

如果你真係底唔掂就貴少少都要去私補 大型補習社一定講唔明 同埋冇人篤住你溫書
如果想有星就唔洗私補啦 因為私補啲大學生老師都未係幾夠能力解答你嘅問題 返去搵日校老師重實際 又唔洗錢又有得奶袋底

可能以前比koopa教開 所以先跟佢搵食

Btw 要靠神技+program先星到 數學根底好極有限

日校有咁上下年資果班咪ok
後生既好多都好廢 無野撈先做老師

on99懶醒

今年koopa有成千人level 5以上
真係好撚誇張
誇張在數學原來咁多人補
定佢已經好似yy咁霸晒成個市場？
如果

如果佢人數唔多 但教出咁多個
又真係抵佢串既